有無人記得高登個設計未來師？

個樣成個波果個？

癲佬

過左膠登騷擾女中醫師
之後收埋皮

男user 仆仆鳩條仔

即係而家叫天地乜乜果個精神病人

仆仆仆仆仆鳩條仔？